有幾多人係唔洗憎對方先可以放低到一個人

祝佢幸福 平安喜樂

當你已經唔再care佢嘅時候就冇必要用嬲黎放低佢

我都祝佢唔好再咁頹

咁姐係呢一刻只可以咁

好似已經放低曬
時間真係有用

當初用咩心態去

自己過好生活，專注在自己身上就無時間諗佢。
或者最老土，鍾意過第二個咪得囉

專緊
試過忍左半日先覆佢msg

時間，因為知道唔會有可能

由最初覺得有希望
堅持－＞放棄－＞堅持 徘徊左接近半年
到後尾發現對方已經有新男友
再用兩個月時間就慢慢放低哂

心態就係 每個人都只能陪你一程 祝福對方往後可以快樂

不過大前提係分手唔係因為帶帽...

ex 我足足用左一年半

唔係自己有女友既話真係好難放得低

咩情況??單戀 暗戀 相戀 曾相戀
本質可以差好遠 結局都係

咩都唔係
自己ff

我反而無 差唔多一年到宜家都無新既另一半 一直都係自己一個默默去反省
寧缺勿濫
不過有岩既一定狗衝

我情況係單戀 佢一問頭已經BAN咗我 我仲不停死纏爛打做啲野氹佢開心

我從來無憎佢 將來都唔會 因為我表白一刻已經預見咗我悲慘既結局

點知自己岩唔岩

姐係未表?

agger
時間真係可以沖淡一切

一定要相處舒服唔會為價值觀爭執

Me

嬲佢唔落 放唔低..

啱啱散時有好憎過佢，到宜家我都話俾自己聽我對佢已經無感覺，但係見到一啲同佢好似樣嘅人，又會忍唔出喊出嚟，自從佢，我無再拍過拖。

有冇話最少幾耐先得

從來唔會嘈? 定嘈完好快冇事先叫好

how

咁點忘記

散左幾耐

嬲唔落
當兩個人都有新嘅生活 好快就唔會再掛住以前

我仲想見你 想識依加嘅你

有第二個人

姐係你都未有

除左憎就冇其他方法?

自己睇化, which is難

可以嘈
但係嘈小事就係情趣 下下嘈大獲就唔係幾好
嘈交唔可以過夜
同前女友就係太多價值觀上既爭執
就算應承左佢夜晚訓教前要哄番佢都做唔到
因為每次嘈交都好似唔係小事

不過經歷呢段感情自己都成長好多
其實同佢夾既地方都有好多
但無捱過果段時期 係有d可惜

年幾

試緊平常心

的確，好嬲個陣講既野好hurt

本身唔夾咩，咁易就嘈？

真係難啲

我都試過遇到個好似佢
但好快抽離到

見唔到就無事 一見到就喊到仆街

唔再ff 之後
發覺已經冇左果份汁著

今個月頭先喊左

岩
陌生既朋友

咩係汁著

你要憎人先可以放低一個人
代表你非常 非常 非常重視佢